太子換衫 背脊有紋身既巴打

cctvb已經影哂你換衫果時成個紋身 係兩行字黎！
麻煩你好快d洗左佢 del相 或者紋番個遮左佢

推！

手足 求下你

推

推爆佢

Push

求手足一命呀

光復香港 時代革命
兩行字

捱

don't do that

7月之後MTR個個站都多左好多CCTV，點解仲咁多人未換衫走落去先再換衫？

換衫係街搵無cctv位換
就算搵唔切最少都開遮呀
大家記住啦求下你地 唔係換黎做乜呀？

如果係人呢？

唔好咁做

因為當時突然成班狗衝落旺角站
啲人就上車搭到太子就出事
邊有時間換

囉d 1星期紋身紙遮左佢 快

Tvb 真係痴撚線

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

901 機場懶人包/指南/玩法

831恐襲 Intimidation 小朋友被打到爆缸 The child was beaten to the head. 推跌妹妹 Push down the child 1167842163918397441?s=21 阻止人道救援 Stop humanitarian relief. 阻記者 Blocking reporters 拉first aid Arrest first aid personnel 無理禁錮外籍人士 Unreasonably imprisoning some foreigners 公然妨礙新聞自由 Publicly hampering freedom of the press

你on9嫁 定冇睇新聞 有時間有地方點會唔去廁所換 防暴衝梗落黎唔能你仲慢慢搵地方換衫呀 屌你諗清楚先好鬧人好冇

push

Up

我自己就未跟返足哂全部野，如果我錯我道歉。
咁想問下當刻大家諗住轉場定係點？

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

要屌幾多次大家先識保護自己啊屌

假紋身係誤導人嘅最好方法

左膠都吾割

PUSH

幫推

推
被捕人仕關注組

反對曾偉雄聯合國要職聯署

唉， 可借我對有紋身人有偏見

啲人走緊 諗住係車廂入面開遮換衫或者坐車去安全地方換衫
但黨鐵同狗合作 唔開車 入站咬人
啲人迫住有cctv有鏡頭都要換左衫先

幫推啊

推 推到佢睇到

了解

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

紋身緊係日系個種，紋字成個細蚊仔咁補紋啦

pushhh

千其唔好咁做呀

係
見到嗰post反向思考一下
其實可以係外露嘅部分痴紋身貼紙擾亂事後被捕

屌

我最撚討厭深淵論
搞到今日咁
831 地鐵就係地獄
而家梁天琦都阻唔到我

真係要開遮再行去第二度

搵到佢喇

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

撚

捽甩佢

Tvb影得好清楚

啲狗總唔會24小時full gear

個陣時間緊逼
知你緊張為手足好
但最尾個句質問睇完會令人好灰
下次可以再婉轉啲會更好

up

唔好再係黨鐵範圍內換衫啦大家

我問唔係要閪鳩手足
而係你換衫係為左唔想比人認到
但就係個咁多老閉既地方換 同無換真係無分別
唔係緊張擔心手足安全都唔洗晒時間打咁多字推post啦
有個句講個句 都要比人屌態度唔好 咁我唔勸算數啦

唔好推啦！

好變態

d.紋身假架
我出去行，隻手都加左紋身

推 cctvb啲新聞隔陣就loop 好難見唔到架

Mythbusters玩過

今次及之前所有掉燃燒彈都係警狗

太子地鐵站今次又中計啦
影人換衫又係cctvb車箱係咪東方影？
大量狗隊早就係地鐵控制室等運到
月台守住控制室灰色衫條友，暴龍到場立即掛起職員證 / 委任證

勁多人係黨鐵站除罩休息 大聲傾去邊 換裝

有紋身嘅手足真係特別小心

會唔會係黑社會 紋晒身

推。

D手足係想出左閳左再搵地方換，因為你唔知幾時邊到仲要人幫手，但估唔到連閳都出唔到

Anyway推撚爆佢呀

千期唔好呀 D機好貴嫁

之後應該唔好再用黨鐵作移動方式，根本防唔切啲職員報串
就算popo認定有人犯法要拉人，都冇可能係用棍扑人，咁唔係制服人係行私刑

好人一生好報

唔好丫

Pish

‼️‼️‼️告急‼️‼️‼️
今日1215左右去咗鑽石山地鐵站噴漆嘅手足
你留低嘅背囊俾警察執咗
啲警察搵到你張證
請盡快清屋企啲證據
唔該幫手傳去其他group

唔使 或者搵其他人紋返一樣
都得

推 手足唔好有事

紋多啲嘢都 ok

無人問你野

開遮先

屌你老母死黑警

推 希望佢安全

岳飛 connected

其實會唔會無紋身既扮有紋身

會唔會仲好D

拿拿林紋過個cover tattoo
記住搵由69 612開始有表達同樣立場既師父做

831

正

前線Ios手足自救神器 - Shortcut

推 手足要睇

pish

oysg

推，

走啦，成個局形成啦
已經有衝突發生
已經破壞物件

因為機場係一個島
因為狗狗已大量部署
只等演員們自導自演

請你幫下手
如果比到狗狗有籍口
今次係超級超級送頭

要冷靜，叫其他人都唔好有衝突
5毛已經不斷帶風
條路漫漫長那怕只失去一天

快d洗呀

721

其實紋身貼紙都好用 一沖就甩 又好睇

小心啲啊 下次着件U記airism打底